今次警方釋出善意

如果女警除3放上ig，我決定撐警

狗也不屌

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

支持

20000個follower就係民意

屌你老母，仲開on9 post，食屎啦青頭仔

請善用起底功能，不推文回覆

你對唔對得住班義士
俾狗搞到走光個女仔
俾狗用盾挫果個女仔
俾狗射爆眼果個女仔
去打個飛機進入聖人模式反省下自己精蟲上腦對唔對得住自己

有奶就是娘咩屌你老母

有人唔j，要j狗？
咪撚戇鳩啦